有抑鬱症而且唔覺得自己會有好番既一日

就算食左藥都訓唔著
晚晚係張床連哭泣聲都唔夠膽發出
好驚比屋企人知唔想佢地擔心
朋友都有自己生活唔想麻煩人搵人伸
唔用任何社交媒體唔想人覺得自己扮晒野
眼淚係錦滴 滴到累就會訓著

活著為何?

如果唔係屋企人 無任何負擔 真係好想一走了之